[![pipeline status](https://gitlab.com/simbirsoft-summer-practice-tw1/poiskovichok/badges/main/pipeline.svg)](https://gitlab.com/simbirsoft-summer-practice-tw1/poiskovichok/-/commits/main)

# «Поисковичок» 

## Описание
Веб-приложение, в котором можно получить цены на любые товары по запросу.

## Ссылка на проект
https://heroku-app.com/poiskovichok/

## Используемые технологии
 - React.js
 - Django
 - SQLite3

## Главная страница
- Выбор города в хедере
- Панель с самыми популярными категориями
- Форма поиска
- Кнопка сортировки, позволяющая сортировать по названию, либо по цене
- Кнопка «фильтры», позволяющая выбрать нужные категории
- Список товаров (по умолчанию: самые популярные товары, однако, если указать условия поиска - будут показываться товары, подходящие под эти условия)
- Контактная информация в футере

## Карточки товаров
 - Название
 - Изображение
 - Информация о продавце
 - Цена
 - Ссылка на приобретение
 - Кнопка «Отзывы», при нажатии на которую, всплывает окно с отзывами на товар
 - Кнопка «Показать на карте», при нажатии на которую, всплывает окно, демонстрирующее, где можно приобрести данный товар
